{"periodismo": {"polarity": 0, "count": 4}, "CarmenDeBurgos": {"polarity": 0, "count": 3}, "Colombine": {"polarity": 0, "count": 3}, "feminismo": {"polarity": -1, "count": 65}, "mujeres": {"polarity": 0, "count": 9}, "ciudad": {"polarity": 1, "count": 1}, "D\u00edaNaranja": {"polarity": 0, "count": 8}, "Igualdad": {"polarity": 0, "count": 25}, "NiUnaMas": {"polarity": 0, "count": 1}, "violenciadegenero": {"polarity": 0, "count": 1}, "violenciacontralamujer": {"polarity": 0, "count": 1}, "igualdad": {"polarity": 0, "count": 37}, "NiUnaMenos": {"polarity": 1, "count": 2}, "GHVIPGala7": {"polarity": 0, "count": 1}, "nominan": {"polarity": -1, "count": 1}, "Suso": {"polarity": 0, "count": 1}, "machismo": {"polarity": -1, "count": 7}, "Concurso": {"polarity": -1, "count": 1}, "Respeto": {"polarity": 0, "count": 3}, "televidentes": {"polarity": -1, "count": 1}, "estereotipos": {"polarity": 0, "count": 1}, "violenciamachista": {"polarity": 0, "count": 1}, "comunicaci\u00f3nresponsable": {"polarity": 0, "count": 1}, "g\u00e9nero": {"polarity": 0, "count": 21}, "responsabilidad": {"polarity": 0, "count": 1}, "PensionesCivilesDelEstado": {"polarity": 0, "count": 1}, "discapacidad": {"polarity": 0, "count": 1}, "suicidio": {"polarity": -1, "count": 1}, "ciudades": {"polarity": 1, "count": 2}, "Enhorabuena": {"polarity": 1, "count": 1}, "IgualdadNiM\u00e1sNiMenos": {"polarity": 0, "count": 3}, "INMUJERNLD": {"polarity": 0, "count": 1}, "IgualdadDeG\u00e9nero": {"polarity": 0, "count": 6}, "LXIVLegislatura": {"polarity": 0, "count": 1}, "Etiop\u00eda": {"polarity": 0, "count": 1}, "Feminismo": {"polarity": -1, "count": 19}, "\u00c1frica": {"polarity": 0, "count": 1}, "Feminism": {"polarity": 0, "count": 1}, "FemiNazi": {"polarity": -1, "count": 2}, "RD": {"polarity": 0, "count": 1}, "AHORA": {"polarity": 0, "count": 1}, "UdeC": {"polarity": -1, "count": 1}, "AgendaMujer": {"polarity": 0, "count": 1}, "ChileLoHacemosTodos": {"polarity": 0, "count": 1}, "UGTComunicaciones": {"polarity": 0, "count": 2}, "Telefonica": {"polarity": 0, "count": 2}, "mujer": {"polarity": 0, "count": 5}, "Podemos": {"polarity": 0, "count": 1}, "Echenique": {"polarity": -1, "count": 2}, "Iglesias": {"polarity": 1, "count": 1}, "LaHoraDigital": {"polarity": 0, "count": 1}, "Machismo": {"polarity": -1, "count": 2}, "LaHoraFeminista": {"polarity": 0, "count": 1}, "micromachismo": {"polarity": 0, "count": 1}, "accesibilidad": {"polarity": 0, "count": 2}, "accesibilidaduniversal": {"polarity": 0, "count": 2}, "autonom\u00eda": {"polarity": 0, "count": 2}, "independencia": {"polarity": 0, "count": 2}, "fot\u00f3grafos": {"polarity": 1, "count": 1}, "feminist": {"polarity": 0, "count": 1}, "CTIM": {"polarity": 0, "count": 1}, "STEM": {"polarity": 0, "count": 1}, "Super": {"polarity": 1, "count": 1}, "SuperChicas": {"polarity": 0, "count": 1}, "Ciencia": {"polarity": 0, "count": 1}, "Tecnologia": {"polarity": 0, "count": 1}, "ingenieria": {"polarity": 0, "count": 1}, "matemticas": {"polarity": 0, "count": 1}, "Mexico": {"polarity": 0, "count": 1}, "Inclusion": {"polarity": 0, "count": 1}, "Derechos": {"polarity": -1, "count": 1}, "IgualdadDeGenero": {"polarity": 0, "count": 11}, "feminista": {"polarity": -1, "count": 14}, "C\u00e1diz": {"polarity": 0, "count": 1}, "25Oct": {"polarity": -1, "count": 3}, "Ahora": {"polarity": 0, "count": 2}, "Libetad": {"polarity": 0, "count": 1}, "Espa\u00f1a": {"polarity": 0, "count": 3}, "EleccionesGeneralesYa": {"polarity": 0, "count": 1}, "Espa\u00f1aViva": {"polarity": 0, "count": 1}, "Comunistas": {"polarity": -1, "count": 1}, "PremioEVAP": {"polarity": 0, "count": 2}, "2018": {"polarity": 0, "count": 1}, "CarmenAlborch": {"polarity": 0, "count": 5}, "MujeresInspiradoras": {"polarity": 0, "count": 1}, "AngelaDavis": {"polarity": 0, "count": 12}, "diversidad": {"polarity": 1, "count": 1}, "cultura": {"polarity": 1, "count": 3}, "cine": {"polarity": 0, "count": 1}, "IgualdadEnElSNTE": {"polarity": 0, "count": 1}, "Almer\u00eda": {"polarity": 0, "count": 1}, "mujeresind\u00f3mitas": {"polarity": 0, "count": 1}, "Portugal": {"polarity": 0, "count": 1}, "MercedeSanchordi": {"polarity": 0, "count": 1}, "conciliaci\u00f3nlaboral": {"polarity": 0, "count": 1}, "Vicedecana": {"polarity": 0, "count": 1}, "Xix\u00f3n": {"polarity": 0, "count": 1}, "Diversidad": {"polarity": 1, "count": 1}, "Equidad": {"polarity": -1, "count": 1}, "Genero": {"polarity": 0, "count": 1}, "Copaternidad": {"polarity": 0, "count": 1}, "PrimeraInfancia": {"polarity": 0, "count": 1}, "BastaDeAcoso": {"polarity": 0, "count": 1}, "NoAlCyberbullying": {"polarity": 0, "count": 1}, "MeToo": {"polarity": -1, "count": 18}, "saludyg\u00e9nero": {"polarity": 0, "count": 1}, "Vitoria": {"polarity": 0, "count": 1}, "bookquotes": {"polarity": 0, "count": 1}, "memoria": {"polarity": 0, "count": 1}, "paridad": {"polarity": -1, "count": 1}, "noesno": {"polarity": 0, "count": 1}, "metoo": {"polarity": -1, "count": 9}, "DerechosHumanos": {"polarity": 0, "count": 1}, "ConfeDrogas2018": {"polarity": 0, "count": 1}, "FelizJueves": {"polarity": 0, "count": 2}, "MiEscaparate": {"polarity": 0, "count": 1}, "MujeresContraLaImpunidad": {"polarity": 0, "count": 2}, "YoDonaMalasmadres": {"polarity": 0, "count": 1}, "MalasmadresOnTour": {"polarity": 0, "count": 1}, "conciliacion": {"polarity": -1, "count": 1}, "talentofemenino": {"polarity": 0, "count": 1}, "BBVABabyPlanner": {"polarity": 0, "count": 1}, "ViolenciadeG\u00e9nero": {"polarity": 0, "count": 2}, "amor": {"polarity": 1, "count": 1}, "poliamor": {"polarity": 0, "count": 1}, "NifemenininoniMasculino": {"polarity": 0, "count": 1}, "Marcha": {"polarity": 0, "count": 1}, "titoelbambino": {"polarity": 0, "count": 1}, "MeTooMovement": {"polarity": 0, "count": 1}, "metooMVMt": {"polarity": 0, "count": 1}, "TimesUp": {"polarity": 0, "count": 2}, "harassment": {"polarity": -1, "count": 1}, "pune": {"polarity": 0, "count": 1}, "RaiseYourVoices": {"polarity": 0, "count": 1}, "Coparentalidad": {"polarity": 0, "count": 1}, "RevistaDeLa1": {"polarity": 0, "count": 1}, "DerechosReproductivos": {"polarity": 0, "count": 1}, "Alma": {"polarity": 0, "count": 1}, "TeatroFeminista": {"polarity": 0, "count": 1}, "tertuliacomadres": {"polarity": 0, "count": 1}, "Natura": {"polarity": -1, "count": 1}, "WinWin": {"polarity": -1, "count": 1}, "MesaT\u00e9cnica": {"polarity": -1, "count": 1}, "G\u00e9nero": {"polarity": 0, "count": 10}, "transparencia": {"polarity": 0, "count": 1}, "tareashogar": {"polarity": 0, "count": 2}, "peque\u00f1osamosdecasa": {"polarity": 0, "count": 2}, "familia": {"polarity": 1, "count": 2}, "educaci\u00f3n": {"polarity": -1, "count": 5}, "terf": {"polarity": 0, "count": 1}, "transfobia": {"polarity": 0, "count": 1}, "transfobico": {"polarity": -1, "count": 1}, "Publicidad": {"polarity": -1, "count": 1}, "google": {"polarity": -1, "count": 1}, "ong": {"polarity": -1, "count": 1}, "Our_Watch": {"polarity": 0, "count": 1}, "compol": {"polarity": 0, "count": 1}, "socialismo": {"polarity": -1, "count": 2}, "antirracista": {"polarity": 0, "count": 8}, "ElFeminismoEsCancer": {"polarity": 0, "count": 1}, "Discriminaci\u00f3n": {"polarity": -1, "count": 1}, "Inmigracionalismo": {"polarity": 0, "count": 1}, "Taller": {"polarity": -1, "count": 1}, "AsiDeSimple": {"polarity": 0, "count": 1}, "Angata": {"polarity": 0, "count": 1}, "LaCasaEncendida": {"polarity": 0, "count": 1}, "Antirracismo": {"polarity": 0, "count": 1}, "Anticapitalismo": {"polarity": 0, "count": 1}, "partido": {"polarity": 0, "count": 1}, "hombres": {"polarity": 0, "count": 2}, "Madrid": {"polarity": 0, "count": 1}, "feminismoescancer": {"polarity": 0, "count": 1}, "UngaUngaArmy": {"polarity": 0, "count": 1}, "niunamenos": {"polarity": 1, "count": 1}, "vivasnosqueremos": {"polarity": 0, "count": 1}, "vivasylibresnosqueremos": {"polarity": 0, "count": 1}, "nom\u00e1sviolencia": {"polarity": 0, "count": 1}, "bastadefeminicidios": {"polarity": 0, "count": 1}, "bastadetransfemicidios": {"polarity": 0, "count": 1}, "feminism": {"polarity": 0, "count": 3}, "doodle": {"polarity": 0, "count": 1}, "ilustraci\u00f3n": {"polarity": 1, "count": 1}, "illustration": {"polarity": 0, "count": 1}, "Misiones": {"polarity": 0, "count": 3}, "ParidadDeGenero": {"polarity": 0, "count": 1}, "inclusi\u00f3n": {"polarity": 0, "count": 2}, "alasCalles": {"polarity": 0, "count": 1}, "decolonial": {"polarity": 0, "count": 8}, "Occupy": {"polarity": 0, "count": 9}, "sexismo": {"polarity": -1, "count": 1}, "misoginia": {"polarity": -1, "count": 1}, "Local": {"polarity": 0, "count": 1}, "transnacional": {"polarity": -1, "count": 1}, "Diaspora": {"polarity": 0, "count": 1}, "Decolonial": {"polarity": 0, "count": 1}, "DiaNaranja": {"polarity": 0, "count": 1}, "NOMASVIOLENCIACONTRALASMUERES": {"polarity": 0, "count": 1}, "aborto": {"polarity": -1, "count": 1}, "MareaVerde": {"polarity": 0, "count": 1}, "SeraLey": {"polarity": 0, "count": 1}, "Editorial": {"polarity": -1, "count": 1}, "Emancipaci\u00f3n": {"polarity": 1, "count": 1}, "Solidaridad": {"polarity": 0, "count": 5}, "presentaci\u00f3n": {"polarity": 1, "count": 1}, "AprendiendoJuntas": {"polarity": 0, "count": 1}, "educacion": {"polarity": -1, "count": 1}, "femenina": {"polarity": 0, "count": 1}, "pol\u00edticos": {"polarity": 0, "count": 1}, "d\u00edanaranja": {"polarity": 0, "count": 2}, "DeporteYMujer": {"polarity": 0, "count": 1}, "Marxismo": {"polarity": -1, "count": 1}, "UB": {"polarity": 0, "count": 1}, "Barcelona": {"polarity": 0, "count": 1}, "Mujer": {"polarity": 0, "count": 1}, "NiUnaM\u00e1s": {"polarity": 0, "count": 1}, "Castell\u00f3n": {"polarity": 0, "count": 1}, "deporte": {"polarity": 1, "count": 1}, "patriarcal": {"polarity": 0, "count": 1}, "RedEstudiosDeG\u00e9nero": {"polarity": 0, "count": 1}, "RedesSociales": {"polarity": 0, "count": 1}, "solidaridad": {"polarity": 0, "count": 3}, "resistencia": {"polarity": 0, "count": 1}, "MedioOriente": {"polarity": 0, "count": 1}, "liderazgo": {"polarity": -1, "count": 1}, "Metoo": {"polarity": -1, "count": 2}, "frasesdelila": {"polarity": 0, "count": 1}, "Empresario": {"polarity": 0, "count": 1}, "machista": {"polarity": 0, "count": 2}, "G\u00e9neroyEducaci\u00f3n": {"polarity": 0, "count": 4}, "lujazo": {"polarity": 0, "count": 1}, "GloriaAnzald\u00faa": {"polarity": 0, "count": 1}, "Ni\u00f1asInvisibles": {"polarity": 0, "count": 1}, "Mujeres": {"polarity": 0, "count": 1}, "BastaYa": {"polarity": -1, "count": 1}, "ViolenciaDeGenero": {"polarity": 0, "count": 2}, "decolonialistas": {"polarity": 0, "count": 1}, "igualdaddeoportunidades": {"polarity": 0, "count": 1}, "IgualdaddeG\u00e9nero": {"polarity": 0, "count": 1}, "CongresoInternacionaldeCoachingenflFutbolFemenino": {"polarity": 0, "count": 1}, "FUTBOLFEMEMINO": {"polarity": 0, "count": 1}, "IgualdaddeOportunidades": {"polarity": 0, "count": 1}, "TerceraVoz": {"polarity": 0, "count": 1}, "iran\u00edes": {"polarity": -1, "count": 1}, "Solidarity": {"polarity": 0, "count": 1}, "Minifalda": {"polarity": 0, "count": 1}, "migraciones": {"polarity": 0, "count": 1}, "etnograf\u00eda": {"polarity": 1, "count": 1}, "venezuela": {"polarity": 0, "count": 2}, "palestina": {"polarity": 0, "count": 2}, "congreso": {"polarity": 1, "count": 2}, "techodecristal": {"polarity": 0, "count": 1}, "hembrafobia": {"polarity": 0, "count": 1}, "MensajerasdeIgualdad": {"polarity": 0, "count": 1}, "T\u00faCuentas": {"polarity": 0, "count": 1}, "antirracismo": {"polarity": 0, "count": 1}, "anticapitalismo": {"polarity": 0, "count": 1}, "antiespecismo": {"polarity": 0, "count": 1}, "Emprendiendodesdelaigualdad": {"polarity": 0, "count": 1}, "innovaci\u00f3n": {"polarity": 0, "count": 1}, "UGR": {"polarity": -1, "count": 1}, "JuanaRivas": {"polarity": 0, "count": 1}, "M\u00e9xico": {"polarity": 0, "count": 1}, "Trabajo": {"polarity": 0, "count": 2}, "Envejecimiento": {"polarity": 0, "count": 2}, "EnvejecimientoExitoso": {"polarity": 0, "count": 1}, "libertad": {"polarity": 0, "count": 1}, "seguridad": {"polarity": 0, "count": 1}, "violencia": {"polarity": 0, "count": 2}, "EndViolence": {"polarity": 0, "count": 1}, "licencias": {"polarity": -1, "count": 1}, "igualdaddegenero": {"polarity": 0, "count": 1}, "JuevesDeSesi\u00f3n": {"polarity": 0, "count": 1}, "NoM\u00e1sPatriarcado": {"polarity": 0, "count": 1}, "urbanismo": {"polarity": 1, "count": 1}, "juevesdearquitectura": {"polarity": 0, "count": 1}, "espaciop\u00fablico": {"polarity": 0, "count": 1}, "Arte": {"polarity": 1, "count": 1}, "CAMBIOSOCIAL": {"polarity": 0, "count": 1}, "Sociedad": {"polarity": 0, "count": 1}, "respeto": {"polarity": 0, "count": 1}, "jueces": {"polarity": -1, "count": 1}, "Ganancias": {"polarity": -1, "count": 1}, "Impuesto": {"polarity": -1, "count": 1}, "Impuestoalasganancias": {"polarity": 0, "count": 1}, "Esc\u00fachameTambi\u00e9n": {"polarity": 0, "count": 2}, "NoALaViolencia": {"polarity": 0, "count": 1}, "integraci\u00f3n": {"polarity": 0, "count": 1}, "GranadaDeporte": {"polarity": 1, "count": 1}, "MENTIRASPOLITICAS": {"polarity": 0, "count": 1}, "Oxfam": {"polarity": 0, "count": 1}, "Hait\u00ed": {"polarity": 0, "count": 1}, "AidToo": {"polarity": 0, "count": 1}, "carmenalborch": {"polarity": 0, "count": 1}, "mujeresvalientes": {"polarity": 0, "count": 1}, "gracias": {"polarity": 0, "count": 1}, "revoluci\u00f3n": {"polarity": 0, "count": 1}, "justicia": {"polarity": 0, "count": 2}, "FIL2018TEPJF": {"polarity": 0, "count": 1}, "islamofobiadeg\u00e9nero": {"polarity": 0, "count": 1}, "Innovaci\u00f3nSocial": {"polarity": 0, "count": 1}, "Comunicambio": {"polarity": 0, "count": 1}, "Hoy": {"polarity": 0, "count": 1}, "Efem\u00e9rides": {"polarity": 1, "count": 1}, "EdwigesDeS\u00e1Pereira": {"polarity": 0, "count": 1}, "activista": {"polarity": -1, "count": 1}, "derechos": {"polarity": -1, "count": 2}, "Femenino": {"polarity": 0, "count": 1}, "FBPF": {"polarity": 0, "count": 1}, "dianaranja": {"polarity": 0, "count": 1}, "YoTambi\u00e9n": {"polarity": 0, "count": 1}, "Niunamenos": {"polarity": 1, "count": 1}, "NotOneMore": {"polarity": 0, "count": 1}, "BalanceTonPorc": {"polarity": 0, "count": 1}, "Mujereslideres": {"polarity": 0, "count": 1}, "dirigirenfemenino": {"polarity": 0, "count": 1}, "TrabajoSocial": {"polarity": 0, "count": 3}, "LGBTI": {"polarity": 0, "count": 1}, "JusticiaSocial": {"polarity": 0, "count": 1}, "sevaacaer": {"polarity": 0, "count": 1}, "genero": {"polarity": 0, "count": 1}, "EPP": {"polarity": -1, "count": 1}, "desigualdad": {"polarity": -1, "count": 1}, "Feminista": {"polarity": -1, "count": 1}, "feminisme": {"polarity": 0, "count": 1}, "edutec2018": {"polarity": 0, "count": 3}, "education": {"polarity": -1, "count": 1}, "higherED": {"polarity": 0, "count": 1}, "HigherEducation": {"polarity": 0, "count": 1}, "universidad": {"polarity": 0, "count": 1}, "university": {"polarity": -1, "count": 1}, "inflaci\u00f3n": {"polarity": -1, "count": 1}, "cooperativas": {"polarity": -1, "count": 1}, "economiasocial": {"polarity": 0, "count": 1}, "StrongerTogether": {"polarity": 0, "count": 1}, "AbranLosOjos": {"polarity": 0, "count": 1}, "ServiciosSociales": {"polarity": 0, "count": 1}, "TallerMunicipalDeMemoria": {"polarity": 0, "count": 1}, "MeTooIndia": {"polarity": -1, "count": 1}, "LenguajeInclusivo": {"polarity": 0, "count": 1}, "feminazis": {"polarity": -1, "count": 1}, "NoAlAborto": {"polarity": 0, "count": 1}, "edtech": {"polarity": 0, "count": 1}, "edReform": {"polarity": 0, "count": 1}, "future": {"polarity": -1, "count": 1}, "escaleraSocial": {"polarity": 0, "count": 1}, "p\u00fablica": {"polarity": -1, "count": 1}, "ElenaFrancis": {"polarity": 0, "count": 1}, "radio": {"polarity": 0, "count": 1}, "historia": {"polarity": 1, "count": 1}, "cienciaytecnolog\u00eda": {"polarity": 0, "count": 1}, "educacioninclusiva": {"polarity": 0, "count": 1}, "empowerment": {"polarity": 0, "count": 2}, "empoderamiento": {"polarity": -1, "count": 2}, "metoofisio": {"polarity": 0, "count": 1}, "Concierto24N": {"polarity": 0, "count": 1}, "ViolenciasMachistas": {"polarity": 0, "count": 1}, "Machista": {"polarity": 0, "count": 1}, "BuenJueves": {"polarity": 0, "count": 1}, "MeTooFisio": {"polarity": 0, "count": 1}, "Salamanca": {"polarity": 0, "count": 1}, "SiNosTocanAUnaNosTocanATodas": {"polarity": 0, "count": 1}, "StopFeminicidios": {"polarity": 0, "count": 1}, "americalatinaserafeminista": {"polarity": 0, "count": 1}, "chaopi\u00f1era": {"polarity": 0, "count": 1}, "conciliaci\u00f3n": {"polarity": -1, "count": 1}, "familiasmonoparentales": {"polarity": 0, "count": 1}, "CCAA": {"polarity": -1, "count": 1}, "grazalema": {"polarity": -1, "count": 1}, "micromachismos": {"polarity": 0, "count": 2}, "Diferencia2": {"polarity": 0, "count": 1}, "ayuntamiento": {"polarity": -1, "count": 1}, "cadiz": {"polarity": 0, "count": 1}, "igualdaddeg\u00e9nero": {"polarity": 0, "count": 1}, "HeForShe": {"polarity": 0, "count": 1}, "ciudadan\u00eda": {"polarity": 0, "count": 1}, "sueldos": {"polarity": -1, "count": 1}, "acoso": {"polarity": -1, "count": 1}, "ViolenciaMachista": {"polarity": 0, "count": 1}, "FalleroMayor": {"polarity": 0, "count": 1}, "femvertising": {"polarity": 0, "count": 1}, "publicidad": {"polarity": -1, "count": 1}, "creativos": {"polarity": 1, "count": 1}, "granada": {"polarity": 0, "count": 1}, "discriminacion": {"polarity": -1, "count": 1}, "Executiva": {"polarity": 0, "count": 1}, "UGT": {"polarity": -1, "count": 1}, "CristinaAnto\u00f1anzas": {"polarity": 0, "count": 1}, "Pepe\u00c1lvarez": {"polarity": 0, "count": 1}, "cari\u00f1omalo": {"polarity": 0, "count": 1}}